一人一個新一代靚仔明星

真係少唔得佢 - 波仔

佢第二屆全民造星30 強 gel頭又型

未正式入行已經10m fan base

歌舞都勁 詳情自己搵

不得不承認

咪撚負皮先啦

吳亦凡

達哥

Boris勁QQ❤️

都ok愈睇愈順眼

可能真係多有明星相

吳君如我就識

佢好好

冇人識波仔？